似MJ果個打靶賤種今晚出街會唔會嚇親人

7月14以為撞野

do